攬炒爸唔係話登報咩??

想問係咪有邊個國家報紙有登到 (真心問)

登左啦